［集思廣益］PS4設備及遊戲黑店資料庫

[話說］
屌近排入手PS4唔知頭唔知路入手左黑店手制
本身無拎屋企手制去對貨
係佢個度玩到拎返屋企玩到一兩日就detect路唔到
一睇背面
先知連個label都有少少野出事
返去換同佢講加錢換返個
佢話唔得都知咩事 心照啦
自己出老翻假野扮二手
結果換個過一樣既比我又扮無事
跟本幾日之後又係無補於事
又話賣出咁多次都無人有事 講到好似我呃鳩佢咁
搵下黑店po先知咁多仆街呃人
之前賣ps4個個老闆講個陣仲以為佢講笑
二手Game扮一手都大撚把
所以想係連登開個po等大家買野個陣都唔會中伏

的確係我貪平想買個二手我抵死
但都希望你我玩得放心 買樣野黎玩下唔洗戒備多多咁撚煩 Blacklist黑店免得大家中伏

格式（跟編號落）
1:時間
2:地區（地點/舖名）
3:咩設備咩game
4:類型（beta): 劏水魚/假貨/魚目混珠/etc
5:敍事+附圖

希望各位都可以伸出仗義之手
杜絕黑店

推

磚呢?

返緊屋企up圖

同會收集埋之前人地講過既

#0001
1. 25-9-2018 買。30-9-2018 換貨。
2.深水埗 黃金11C地舖 RPG Game shop
3. 二手PS4手制$238
4.魚目混珠
5.假貨扮二手貨 用左一陣就detect唔到 充電都有問題 我估係比官方block 佢肯換返一樣既假貨比我
但唔比加錢換返個佢所謂既［行貨］$318或退貨
［收據圖］

佢仲話7日內有咩事可以落返黎退
真係個陣啦 就黑口黑面死狗咁款 心虛 ？
［手制對比圖］

［上圖為自家ps4手制 sony(r)圖標清晰 文字詳細 有更多詳細標示

［下圖為On9老翻 label有極大分別 商標Sony( r)十分奇怪 文字模糊］
大家認清楚啦
我遲d買返個新既算了

老翻扮二手 屌你

換左返黎個個仍然係不停閃爍 都係過唔到我部ps4 pro
我落去再嘈鳩佢先
嘈到佢肯換為止

Push

帶多幾個人 屌鳩佢假貨 已成功加錢換正貨
所以大家唔好唔出聲 唔係你蝕底 係助長左黑店之風

有無受害者

黃金all

樓豬short 咗，會俾人告的，咁單方面

不如你話集思廣益邊間唔係黑店仲好啦
而家想搵間良心的都難

去藍店買個正版掣好過，一賣老翻就報海關

點解唔去藍店或sony買

乜野

我衰囉
我機係藍店買
諗住搵個手制補充下 一時貪平

平得幾多啊

80

Pish

屌又話唔記得密碼

去黃金買 CLS

屯門時代KK係愛港力

依家間野係柏麗

幫推